【立法會選舉】黃之鋒或空降九東 梁凱晴隨時做Plan B

大家點睇

選舉好嘢!
投完票舒服晒
袋九萬八仲正

五毛BBBBBBBBBB認證

走先 依到無人頂得住

唔好爭，溝埋做瀨尿牛丸

Gphoe 避得到DQ先講啦

DQ 師出場

邊個有料邊個做

Gphone 又想博DQ

根據2016年選舉結果，「熱普城」黃洋達、人民力量譚得志及東九龍社區關注組陳澤滔分別以3.3萬、3.1萬及1.2萬得票落敗，3人合共得7.6萬票

最正常果個反而最少票

佢就係想被dq

DQ就係人都知 不過比個籍口人權法

正常標題

應該預左被DQ

g phone又報定國際賽

我理撚得你揾梁天崎黎選
我都係投白票㗎喇
唔白美國佬就唔幫我地
咁簡單嘅道理都唔明就食屎啦

擺明要你DQ

五毛真係五毛, 一日到黑mon住連登

區選D撚咗啦
夠籍口未呢請問?

知名度唔夠高，無計

曲？

呢度加埋都有1席

無參加初選個啲 一律當建制派

手足

質疑我？
泛民打手
屌你老母

（YouTube戰線）已經有多個手足頻道比CCTVB搞到收皮！

連續兩屆攬炒
結果謝偉俊成功上位

DQ師

dq 師

油b 2.0

唔好搵梁凱晴啦
區議員都未夠經驗就做雙料議員

執政經驗黎講....g phone係好d既...

靚女呃廢老票

咁快必係咪又無得選

快必

佢就係出嚟比人DQ
唔係使乜搵定plan B

然後凱晴BB補上

素人雙料議員驚handle唔到啵 好易兩頭唔到岸

泛民打手想R票？
含撚啦
投你老母

陳澤滔左膠扮本土𠝹票架wo 咁快失憶

全盛時期的gphone可以被DQ幾多次

快必屌咁既格 好難投佢

五毛 白票撚進場

依條垃圾區區選咁好形勢都可以屌票屌到落選
講經咩

三毛不停F5時事台
一有選舉post就衝入黎柒

見佢理大都做得多野...唔緊要啦

gphone:準備緊踢國際賽
港共你一定要dq我

全家投左比鳩達

依度為左反熱夾硬吹佢同快心
唔當同路人就唔好拎9達何3萬票出黎講

excatly
呢條友投機者黎
面頭就本土實際撈油水

諗住搶到頭幾個comment可以帶下白票風

以為改咗名冇人認得你？

真係好煩
你班白票撚唔鍾意都唔使單打人

好過快必同黃洋達先啦

九東終於唔駛睇熱狗同社民連做馬嬲戲

黃之鋒參選，被DQ，
傳媒報導，民怨沸騰
梁凱晴出場，全民響應

屌我係咪開錯台

講到美國會因為你選唔選而決定幫唔幫手咁

幾時有叫人投白票?
我想講唔好當投票就係抗爭咗

黃洋達唔好再出嚟獻世
快必或者得

越近選舉就可能越多人
到時可能頭版全部係三毛 comment
真係要提防

初選協調咗先啦

其實真係最緊要初選囉

五毛，拉

你上面條友唔用腦
人地為咩都唔知

plan 咩b
佢出黎都係等比人dq

肯定，9月先選2月頭就已經開始吹番白票，你諗下8月會點

初選呀

頂住左

今年應該要3席

就係想咁

想知點解個個post頭幾個reply都實霸到

晴b

cls五毛搶第二個comment快到

gphone冇比人dq就暴動

投爆凱晴BB

啱啊，咩都唔做，美國就知道我地爭取緊，要求全面用佛係爭取

我屌你老母啊傻鳩，叫人唔好投，咁咪繼續等保皇控制議席咯弱智仔

from memexhk facebook

Gphone 唔好搞空降啦，仲要夾硬推個素人做plan b

DQ師+國際頭版師

冇人識你呀大字白票黨on9 仔, 幫手推po 啦

再直接啲 一步登天

見到譚得誌呢三個字就唔撚開胃

五毛 及其家人中武漢肺炎死

挑戰DQ底線，ho ball

//香港眾志今年1月宣佈更改黨綱，由「推動香港民主自決」改為「推動香港的民主與進步價值」。//

一選完即刻搵高達斌慶功，成個傻閪咁

今次運動出最多力 一定快必

岩岩脫離左西九,搬去東九

點解梁凱晴係plan B?
黃之鋒之後無其他選擇咩？

btw 點解民主派會覺得 民主派同本土派同場 D人會投比泛民

我真係諗唔明

份工嚟

唔啱聽又話人五毛

有之鋒投之鋒 無之鋒投梁凱晴
公民黨成班大投 呢大半年做過咩？
除左識間唔中駁下上鏡之外 唔見有咩作為

九東人 反抗！

泛民班老野表現咁差就唔好講經驗啦

得譚文豪投得落

搵民協好過啦
施德來有能力有啲知名度

譚文豪算係公民黨唯一投得落

除左飛機師就話早幾日爆左單 有個中國女人偷渡闖關落黎 都唔知有咩人有做嘢

我胡志偉要見指揮官都型過下

無政黨或者組織backup 做雙料議員好難搞

係 其他真係射落海算

九東有冇本士派 唔想再投垃圾

未聽過游蕙禎?

點解g phone 係南區出身 唔出港島

不過算啦佢作用係被DQ，打國際戰
同黎智英一樣

佢同肥堅 一句就淨係叫左個指揮官 一個淨係食左棍就已經冇咩人屌
因為同黨仲有個捉鬼天師碧雲墊底

佢個日醒覺左 但佢出黎選都未必投佢了
留翻俾後生好過

本土仲邊有政黨

算9 數啦佢

胡志偉早期立法會戰線 好落力啵

同埋咪又係得嗰日
仲要民主黨成個黨投票紀錄都差 除左許鄺兩個係場運動補返數
其他泛民大黨嘅都唔係好投得落

被DQ師

連登啲票點都唔會比泛民架啦
況且佢唔使本土票都夠做

我仲幫埋佢助選
想返去打自己一巴

九東從來惡選

最緊要，唔好再比熱普城入黎搗亂

等睇啲民政專員交波DQ

係從來都攬炒

唔覺得美國,會義無反顧咁幫香港今屆普選,新疆夠有集中營虐殺,又做到啲咩，就算話香港戰略價值唔同,港人唔投 係自己放棄,哩個理由會令美國全面介入？

我最期待嘅畫面出現了
無黃之鋒呢個level嘅吸票機 九東只會每屆攬炒搶唔到第三席

呢條木咀，又要癡本土派，又唔敢提港獨，三舊都係屎

凱晴咁快去選立會？

區選個日屌廢老屌到自己輸左有幾個阿伯話原本係想投佢 但聽到佢鬧老人家就掉頭走唔投事後原來佢輸唔夠100票

傻撚咗咩你
陳澤滔最正常
為反而反戇撚柒鳩
三堆屎冇撚個正常

屌廢老有咩問題

美國佬有心幫既 無論結果係點都會搵到藉口幫 我唔信立會民主大勝美國就唔會幫香港囉

G phone 選九東好喎 唔洗含淚

真本土派係連登係少數過街老鼠

問題係佢屌埋嗰幾個幫手勸交既黃既老人家令好多黃既老人家都唔投佢

起碼有出力 係觀感唔好 你睇下隔離嗰兩個做左咩

崎你老母

譚得志 亂屌人，冇吸引力
黃洋達 政治變色龍

不如講白啲

黃之鋒(同佢一眾友好)之流都吹捧得
大家睇路等香港又蹉跎多廿年啦

gphone出係為咗迫走快必
dq之後出梁凱晴可以箍實激進票源

左膠滔正常？
小朋友你幾大？

牛丸冇咗好耐

如果要投plan b，寧願投番快必入去搞事

唔讚成咁快推梁凱晴出去.
快必知名度高, 但同樣有惡名
唔係個個BUY
但支持初選解決問題, 最好係放區議會議員先
2次初選
1. 黃大仙, 觀塘區有意初選既區議員兩區選左出黎,
兩區最高票果一個出黎第2次初選
2. 黃大仙, 觀塘區係2次初選選出一個出黎, 之後可以排先後合成第3張名單
或者只有勝出者出選

有之鋒投之鋒，無之鋒投快必

我諗九東反共派出多過3條飛既一定又係好似上2屆咁攬炒
如果得以上既人選我應該會揀之鋒/凱晴>飛機師
熱狗可以死全家

入到閘先講la駁比人d q

譚文豪都話第三席係本土 樓上仲有人講快必

其實GPhone 去邊區都ㄧ定贏 他應該去最高難度的ㄧ區。

Gphone 搏DQ啫

佢去邊區都一定選唔到

總之無論如可都唔可以再出現
陶黃之爭
陳黃譚之爭

豬隊友呀
觀感唔好

實被DQ

快必可以話自己係本土

其實鳩達娛樂性最豐富
不過人格就

咩野叫九東
東九係打邊個暫時知未?

最強DQ師
上年眾志棄”民主自決”應該就係想咁

又攬炒

上面1之後冇左2la

其實最安全係跟選區分配選票
因為區議會選舉有數得計
例如J1-J20 投A, J30-40 投B, 成個黃大仙投C (如果係民協就唔使煩, 民協係黃大仙應該有D說服力, 觀塘人對民協好陌生)

DQ師出手搏DQ

我跟蘋果標題出

更正.

屌你老母呀白票黨，又想曲線幫獻世派呀？
呢招臭啦

新職業 被DQ師

梁凱晴? 立法會？
認真呢
花瓶黎ja wor

反而搵乳鴿edith leung出好過la
我唔介意白鴿9東有兩席

推

Gphone 99% DQ所以冇乜關係

梁凱晴有咩資格參與垃圾會

你係咪九東人
九東照舊既話
跟本無人夠實力集中票源搶到第三席返黎

叫遊b 再出選

你唔介意 其他泛民黨派本土素人 都唔撚肯啦

btw九東非建制要拎第3席 淨係搵個合適人選都唔易

手足我冇忘記你哋㗎， 我就拎九萬先， 你就喺入面坐。 雖然我喺立法會office屌緊女， 但我都會用十分鐘寫封安慰信畀入面嘅你

手足撐住 !香港人加油!
又到捐錢時間啦， 手足挺唔住啦， 香港人快啲捐錢， 我賺9萬我捐一千

問題我地唔會投民協 又傾又砌
依個唔可行啦

我好撚介意啊
林卓廷, 劉青 鎅死咗沙田帝怡素人
仍然未道歉, 未找數

九東死得，最後gphone, 快必互界

哦, 我重點係分區投3個民主本土名單.

快必算鳩數啦
形象又冇gphone好 同本土關係又差

同埋只有gphone鎅人 冇人鎅到佢
不過佢都係被dq 講黎冇用

又係你

咁投係理想 但好難確保每個人都跟
如果配左白頭佬黃碧雲比你咁點

Good!!!
九東問題係一向第三席都俾熱狗/人力 + 譚香文 + 其他唔同本土分散晒.. 今次 GPhone 落將所有票集合返... 就算被 DQ.. 個 Plan B 係邊個都好都夠人氣...

東九三席、缺一不可

其實九東有無機會送哂2個入去？

唔係選唔到, 係唔比佢選
不過佢嘅 plan B 都一定選到
甚至反而驚plan B 都吸票過龍

哦 你係五毛
邊個反對選舉就係五毛

巴打好波曲線串鳩班傻仔

譚香文唔選呀

可唔可以直接plan b

道左歉啦
不過都無撚用 個議席係無左就係無左

可唔可以唔好濫用缺一不可

有得投 gphone 嘅話, 邊個會投快必?
雖然gphone 以前係左膠
但係政府玩佢玩得過咗火, 逼佢自我進化
過去1年佢做嘅嘢, 已經夠將功補過有突

點都係3席 民主公民兩黨已經入左兩席

Edith Leung 成日屌d老鴿

屌 班所謂素人未又係靠反送中贏

有冇料入立法會 自己應該有D自知之明la

總之我要集齊票選多個入去..

完美演繹

道左歉啦..

dq之路 有9成dq

FB 嗰段片? 同講 "sor9ry囉" 有乜嘢分別?
如果係 飛機師 要求拆隊拎多席, 我諗都無乜人有異議
但係白鴿黨就真係不了

你未屌林9 lor
關九東團隊咩事

香港人幾時要折墮到要搵美國佬救而唔可以自救

有初選
Gphone、快必唔會同一時間出

上兩屆都係熱狗鬥人社，結果兩屆都攬炒
今屆唔搵Gphone破局，只會再攬炒多次
搵梁凱晴合理，因為你唔會搵到第二個岩年輕人口味候選人

熱狗按佢慣例應該唔會參加初選，正接參選
Gphone就贏哂初選代表非建制派搶第三值

即係會由黃洋達vs黃之峰/梁凱晴拎第三值

九東可唔可以淨氣啲
年年都比白俊偉攞到
今年攞多個

陳同佳 都道咗歉㖭
係咪可以當乜嘢事都無發生過?

𠝹票？

啲五毛實係頭幾個cm

鳩達唔會仲出黎柒掛

分化撚認證

會
佢一直都係怨鬼咁

咪玩啦
飛機師個黨 真係得飛機師見得下人咋
觀塘遊行個日, 麗晶個畢東尼都唔知去左邊

edith leung條臭雞真係不了，同陳澤滔差唔多既政治菠蘿雞而已
順帶一提，唔想係fb批完條臭雞之後比佢起底，所以一滴既公權力都唔會比佢

宜家越年輕同素人
反而會吸到d贖罪票

dllm 有人比你揀先得架

成個泛民得班細既博，班老野真是
不過楊onq後生都表現差

你咁講人地做乜都冇用架啦... 要人道乜歉找乜數唧... 叫人切腹自盡咩...

又打國際賽

民主黨班撚屌咪又係無料

資深五毛
失業啊？咁撚得閒每個po都浦頭

係出黎係比人DQ，佢最幫到手就係坐監

兄弟爬山 各自努力

屌 梁天琦未又係靠魚革贏

有冇料入立法會 自己應該有D自知之明la

gphone 要選做咩唔返老巢港島

所以係搵黃之鋒用plan B嚟endorse凱晴
打破人社熱狗困局
爭取議席方面算係合理策略
反正黃之鋒一定入唔到

親中派全部都係98000
又唔見你屌柒佢地？

咪撚嘈啦
元秋 假博士都入到
正常人入去有咩問題

成撚日對自己人就特別有要求
有人肯比你選
你都偷笑

gphone唔黎既話
你都係得快必同鳩達比你選咋

利申: 含左三屆九東撚

之鋒選港島啦

無錯
明眼人都識
係d撚樣仲揀三揀四
黃之鋒+凱晴唔黎
咪又係快必同鳩達攬炒

佢就算明知會dq都一定要出去比人dq
佢最有國際知名度

你做錯嘢, 想人哋原諒你, 你自己都要諗下點樣補償比人啩, 仲要人哋幫你諗埋? 你有無誠意㗎?
再唔係, 你自己喺連登 search "鎅死帝怡" 追
下 post
已經有無數人講咗要佢哋點樣找數
你 / 白鴿黨 要扮睇唔到, 我都無辦法
你咁嘅態度, 即係等同啲殺人犯話: 死者永遠都唔會翻生, 就算坐一世佢都唔會翻生, 咁點解要判監? 歉就道咗嘞, 你仲想點?

想投gphone但點解要出個咁既plan B?

唔L想含淚投喎

年年九東post都特別令人嬲
其他區就開開心心
係得九東人年年要含撚
仲要都係失敗

有撈過乜？

下 ghone 冇問題wor

係搵梁凱晴9唔搭8 做乜9

gphone搭其他好D有少少經驗政績ge唔撚得??

買定機票去外國宣傳都得啦

No, 一定要G持

熱狗呢幾年露撚哂底
應該唔會再界到咁多票
上屆慢必同陳澤滔揀
含左慢必,結果都係輸

咁宜家九東gphone淨係背書梁凱晴
then我地要求佢換人?

唔DQ 美帝邊有藉口郁手

gphone如果dq又冇個見得人ge plan b 我射撚番比飛機師算

光頭佬vs 香港の綾瀬はるか

其實G鋒點會無計過

有無舉例 九東好啲嘅心水?
梁凱晴感覺起碼比鳩達同快必都好
抗爭有付出過 加上知名度算高

選舉都係想親中派少得一席得一席
大是大非肯坐定定投反對票
唔好亂講錯嘢已經夠
議事規則改咗之後都無乜得拉布啦反正

又靚女又專業人士又後生 呃廢老票

梁翊婷唔差 有文有路 企得又前

支那狗你咁愛國點解要拎BNO
定你就係周融本人

唔係仲有飛機師咩

今次睇下邊個敢dq

D一D 以後現金出糧

琦字都打錯，仲點會係曲

佢出都可以，但要參考區諾軒做法。

如果唔係，民主黨九東出兩隊咁多，其他泛民 + 本土政黨真係同你死過

相反唔想投眾志想投本土素人
呢pair合作真係9唔搭8
好彩我唔係九東唔使諗

因為呢區有旅遊抗共，收左捐款叫人搵當值律師，口頭勇武，認為選民都是白痴的人。

三毛認證

一定要投票
一定要選立會

其實點解咁醒？
係咪美國佬教路？
Solomon話會提供air support
（咁講好似好藍絲mode添）

立法會地區直選一共35席，其中九龍東議席數目最少，只得5席，有份推動民主派協調參選的戴耀廷認為九龍東是最容易成功協調的地區。據了解，有意參戰九龍東直選的政黨、政界人士本周一（2日）曾踫頭，與會人士贊成協調，但未就具體操作達成共識。據知香港眾志秘書長黃之鋒有意空降九東，並擬由該區新任區議員梁凱晴擔任「Plan B」。

現時九東5席中僅兩席屬民主派陣營，包括民主黨主席胡志偉及公民黨譚文豪。根據2016年選舉結果，「熱普城」黃洋達、人民力量譚得志及東九龍社區關注組陳澤滔分別以3.3萬、3.1萬及1.2萬得票落敗，3人合共得7.6萬票，反觀建制派的工聯會黃國健、獨立謝偉俊分別4.7萬票，民建聯柯創盛得5.1萬票，換言之，民主派若集中票源，有機會踢走至少1名建制派，政界亦期望在反修例運動下，民主派能協調得宜，力爭第3席。

戴耀廷聯同前立法會議員區諾軒近月馬不停蹄約見各區有意參選人士，據知本周一有意參選九東人士首次踫頭，與會者包括民主黨、公民黨、民協、人民力量、香港眾志代表及部份該區區議員。據聞，去年區選被DQ的黃之鋒有意出戰九龍東，上月亦向該區地區人士摸底，並擬由在區選中嶄露頭角的新任區議員梁凱晴擔任「後備」。香港眾志今年1月宣佈更改黨綱，由「推動香港民主自決」改為「推動香港的民主與進步價值」。

地區素人有意參戰

黃之鋒上周五（2月28日）接受《蘋果》查詢時指，眾志是否出選及派何人出選需按程序在黨內召開大會討論，但目前何時討論仍未有決定；梁凱晴則至截稿前未回覆查詢。有地區人士表示，眾志人選若空降九東，定有足夠知名度，雖然在本土派心中，未必為最合適人選，但要視乎有何人為他背書，以及他個人如何說服公眾，該人同時指，上屆得票3萬多的譚得志倘有意捲土重來也不容忽視，又相信九東素人亦會有意參戰。

在社會一片衝擊議會過半呼聲下，各區民主派會否混戰，還看協調能否成功。九東方面，已報名黨內甄選的民主黨胡志偉、公民黨譚文豪以及民協主席兼黃大仙區議員施德來接受查詢時都指贊成初選，但施未有正面回應本人會否參選，僅指民協會考慮派人參選。

主流民主黨派支持初選

胡志偉指，與其花精神討論初選機制，倒不如設定死線，確定選舉日前要以具公信力民調為基礎，確立棄選安排，以便未來集中向選民作出呼籲，舉例如以家庭為單位，自行配票予最高支持度的3個名單，如此可讓各人有公平機會參與選舉工程，宣揚理念及爭取支持外，也可刺激選舉氣氛。

本土派票源走向備受關注，譚文豪表示從客觀數據而言，民主派有足夠票數多取一席，他期望有本土派人士出選，爭取本土派選民支持，亦希望有本土派參與協調機制的討論。另有地區人士則認為，經歷反修例運動，選民變得更具策略性之餘，本土派亦不再如以往般，打建制同時攻擊泛民，令協調空間，實踐機會增大。

投飛機師無所謂 飛機師都唔係穩
上屆都係尾席入

我話冇都冇人信啦 不過我相信sir support肯定唔止咁少

咁你投飛機師啦 凱晴BB係屬於我㗎

人地喺選舉論壇講明支持港獨喎。

唉.. 咁白鴿未試過俾人界到冇左席位? 你有冇叫過郁民人力點補償?

利申﹐白鴿仆街陷家鏟我唔係唔知，我 N 年冇投佢地( N > 10 )。不過我覺得... 有 D 野真係唔使出聲.. 有得揀果時用選票去懲罰佢地咪算囉。做得衰野多實有天讉.. 真係唔使太上心

DQ師出場

佢係16年唯一一個參選人表明主張港獨, 餵精係論壇都唔敢認自已港獨

根本當年快必應該自己收皮撐陳澤滔
咁樣先係破到死局嘅唯一方法

今年都仲想出黎選
點會肯讓

究竟邊個選先可以重奪九東第五席

梁翊婷係唔差，但幣在民主黨
到時一定引起好多爭議
同埋唔覺得佢會為左plan b退民主黨

plan b都入硬咁濟,支共第幾次dq gphone？

選民登記4月截止

佢係美帝的朋友
一 DQ 又有子彈

新界西都唔好得幾多

唔係慢必係快必
今年睇死都係快必vs 鳩達

空降九西仲好

所以gphone黎打破呢個困局
正式終止呢場含撚之亂
3屆喇 dllm係時候要完喇

講真邊會有人鐘意俾人屌票架 ..
其實屌票既作用係邊？

條友實係以為自己輸緊啦
點知輸個馬鼻

Gphone 計過九東最難攪，難協調所以空降。
港島問題不大

慢必係陳志全（新界東）
快必係譚得志（選過2016九龍東）

黃之鋒或者Plan B真係做到共主咩......
除非黃洋達/快必唔選，如果唔係機會都好微

鳩鬥條毛咩
如果除左泛民之外係得呢兩條友
我相信會有本土出黎

唔想要梁凱晴

佢民主黨喎

鳩達同快心兩個都同本土有仇
gphone endorse個素人plan b先可以食到本土票

九東好難玩

去港島/新東啦

其實第三席一路都係要靠本土票
我覺得依家情況下本土同gphone都有機會有計傾

九東對上兩屆都係社記同黃洋達互打，上屆加埋左膠滔

你話無人有實力，其實民主派出3張名單已經穩贏

上屆開始話要講本土，黃洋達加左膠滔係咪代表緊本土？如果本土派硬要佔一席，本土派會唔會認同Gphone先？

如果黃洋達硬要復出，佢一定唔會參加初選。如果你係本土派，你會支持Gphone定黃洋達？

快必啦，佢上屆3萬票

根本無標既鴿

gphone 啦，9達真係唔得

問題係佢個plan b 真係唔得呢...

點玩雙料呀

G Phone選is好野

但搭件梁凱晴就不了

橫掂空降，點解唔搭其他區既一齊空降
例如張秀賢、巫堃泰、陳嘉朗

咪一句講晒荷爾蒙票

邊個本土派會支持黃洋達

如果係咁，我寧願要梁凱晴

我唔明你地一方面割左9達
可以另一方面謀住佢3萬票覺得你地袋得晒穩贏
事實就係依條友有人格魅力, 2012 nobody個時已經逆襲左廢陶, 2016雷動夾佢一樣贏快必
呢三萬票最終係跟1. 熱狗, 2.毓民, 3.本土, 4.射落海(頭2個cases唔endorse/endorse白票), 邊個知

黃之鋒同梁凱晴有路molamola

樂觀啲睇 我覺得呢三萬起碼有一半係屬於3
加上陳澤滔啲票都會流到過去

梁凱晴唔係民主黨。

得Gphone同黃洋達揀，會揀Gphone

擺明無標老鴿

我要G鋒

12有教主加持 16有教主天琦

當年高登有啲人含快心都唔投鳩達

廢佬係抵屌嘅，唔需要乞佢哋張票。
而且根本就冇人幫手勸交， Facebook live都睇到啦!

凱晴睇得出好用心做呢份工
呢兩個可唔可以揾一個真係出九東選
含左撚幾屆 仲要每次都輸埋第三席

佢係咪想博DQ

咁事實係 九東兩個區議會
有名氣選立法會嘅獨立議員真係冇人選......

港島次次沒得揀

隻揪峰
陳淑莊（隱形）
區諾軒與眾志

至少 有隻揪峰 同 眾志team 揀啵

多口問句 梁凱晴抗爭付出左咩？任何例子都想知

btw盲目吹捧所謂素人真係好事咩, 啲素人短短兩年就由一個普通人 晉升做雙料議員 一個無乜歷練的人 上位好似火箭咁快 又係好事咩?

漢奸偽黃

陳淑莊都無得選

想搵鄭達鴻接

咩叫盲目吹捧？
舊人俾唔到改變希望我地睇自然要換班㗎啦

幫手推

支持佢既朋友可以答呢條問題嗎

講真 Gphone又未必攞到本土既票。。。

入到閘先算啦

都唔係丫，黃大仙個2個都幾好
觀塘個幾件就不了

待到秋來九萬八，

我花開後百花殺；

沖天香陣透香江，

滿城盡帶黃金甲。

泛民打手又想扮熱狗，不如你哋私下決鬥咗先啦

至少就算俾人滋擾、威嚇、襲擊，都企出黎參選
佢有知名度 無辦法
選舉就係咁

咁當然高知名度承受嘅滋擾、威嚇、襲擊就會更多 呢樣嘢有代價

派下口罩就入立法會
游b

其實好多其他男人都有比人滋擾威嚇襲擊
好多都求其報兩報, 啲人鬧兩下就算

其實得建制狗先會搵啲個樣好睇嘅叫廢老投
選舉係講知名度, 但唔講資格經驗嘅話
單靠plan B叫人含淚投, 對本土派都唔係好事

凱睛真係唔好選好過，唔通要佢打MMA咩